一通

一通係咪冇左個夜市恆指期貨期權...點解得個價係度跳冇得買嘅

有冇人知

推

THIS IS

我見牛牛都係咁 應該唔關一通事

期貨觸及+-5%後期權夜市全晚停

香港係咁?